是日午餐:上X婆婆

回鍋肉麵套餐，都夠飽

我食M記ja

真有錢

鐘意食菜飯

我食咗M記大家樂食得27日鳥，豪一日咁多啦，巴絲打 中午飯有套餐平啲嘅

咁好啦，approval la

我覺得呢檔嘢最得係回鍋肉麵

上海婆婆d 椅咁核突既咩

上咗婆婆

那有錢

真，屌未食完覆post差啲比肥妹waiter 收埋碗麵，好彩睇到啫

樓主重口味

yumyum😋😋

死肥婆連人地口水尾都爭食

樓主食個飯都搞到咁

樓主月入有無100萬？

想hi婆婆 食過一次都幾貴幾少

冇，無業吸血鬼，社會上嘅人渣廢坑，香港收租佬 今日豪咗聽日中午減肥，兩餐嘅錢

正評

冇買紙巾(冇錢)

79 蚊

俾咗70,十蚊貼士冇可能，嗰一蚊本來攊返起去買紙巾用，屌又係肥妹嗱嗱聲岌埋個收錢盤，攊唔切，唉

7同6都分唔清？

中午趕客做多兩轉，係唔係都收嘢